有冇人玩開headless wordpress gatsby js graphQL

打算自學呢幾樣，想睇吓有冇人做開討論吓

wordpress 喺連登係原罪，希望少啲負皮

GraphQL
試下

點解wordpress係原罪

比著我要 headless backend 的話：

做 e-commerce 用 Shopify

做 Content Website 用 Ghost

ghost 咩嚟，真係唔識。

岩岩整咗個
本身客人用緊 wordpress，大把舊 blog post
新 site 用 gatsby，用 gatsby-source-wordpress 攞料，一切順利

無subscription 不了

有